傷病充斥阿狗內 一呼一吸都有害

傷病充斥阿狗內 一呼一吸都有害
病床有你 醫院有你 進出於腦海
寂寞充斥阿迷內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 睇波會沾濕眼袋

咁高產

賓不嬲高產射手

樓主佢話佢開錯po請無視

此po已完大家勿回

推

樓主pin this

垃圾post 下沉

常柄充斥鴉舊內？

雲加

收聲啦

流產射手

志狗

莫文蔚唱到透唔到氣
被鬼捏住條頸咁 仲吹奏話好聽
melody幾好聽都冇用 佢完全破壞曬

on9莫姐香港唱功世一

你就on9
好撚難聽

你老母

邊間教會

唔啱音喎

你出嚟我唱比你聽

首歌應該比關淑怡唱

關熟怡退出左啦